{"admin":{"navi":{"modulename":"Przegl\u0105darka medi\u00f3w","action_show":"Pokaza\u0107"},"show":{"show":"Przegl\u0105darka medi\u00f3w","filename":"Wyb\u00f3r pliku","upload":"upload"}}}